岩岩係橙不忍島放監，依家去英國讀法律，你問我答！

屌佢老味，終於可以食橙

處?

有冇見到mandy?

係走私其他橙所以坐監 大把橙食

飲唔飲HI茶？

個廚房有幾大

好撚好笑？

係

求橙不忍島地圖,想知點去......

過5000蚊比我先